電影《時代》今朝開鏡 以港區國安法為題

電影《時代》今朝開鏡 以港區國安法為題

由楊明、曹永廉、莊思明，莊思敏等等多名演員參演嘅電影《時代》，今朝喺隆亨邨舉行開鏡儀式。由於演員人數眾多，加上有唔少街坊駐足圍觀，警方一度派員到場了解。最終現場並無任何人因為限聚令而被票控。

睇返介紹呢套電影嘅新聞稿，內容係咁樣寫嘅：

「鬧市中的茶餐廳，每日不同的人穿梭，與你擦身而過；命運冥冥中的安排，這個茶餐廳裏的香港人，彼此都帶些牽連。情侶因政見和工作誤會的爭執，新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力，單親家庭受到經濟重創下的壓力，年青新一代對未來的迷茫，外國勢力下的洗腦式影響等等，都是影響著干擾著香港。香港急需改變，才能重納正軌。新聞報道員與香港警察攜手合作，並肩作戰調查；不懼強權，揭發一連串社會暴力行為，與外國干擾勢力有莫大關係。港區國安法成立，香港得以回復長期保持的繁榮穩定，香港居民合法權益得到保障；香港終於恢復秩序，國泰民安。」

究竟呢套電影幾時會正式上畫？尚且不得而知。不過由今日警員在場嘅反應嚟睇，相信呢套電影嘅拍攝工作，應該唔會遇到太多阻滯。

#Skyline_Media

新聞報道員 = CCTVB

限聚令已做condom

楊明、曹永廉、莊思明，莊思敏

垃圾大雜薈

演員表同幕後人員表=制裁名單

全撚部藍屍

pr公司新橋？

時代革命

港版建國大業
睇死佢咪又係拍完送飛俾啲廢老入場
燒錢維穩行為

中間露奶果d扮新聞報道員 定係狗 g

得閒笑下套野但唔好太熱烈討論
唔好幫佢宣傳
字都唔俾多隻佢
等佢由拍到上畫落畫都完全冇人理

個名好老土
係咪少左兩隻字

「鬧市中的茶餐廳，每日不同的人穿梭，與你擦身而過；命運冥冥中的安排，這個茶餐廳裏的香港人，彼此都帶些牽連。情侶因政見和工作誤會的爭執，新聞報道員面對大量虛假新聞信息的壓力，單親家庭受到經濟重創下的壓力，年青新一代對未來的迷茫，外國勢力下的洗腦式影響等等，都是影響著干擾著香港。香港急需改變，才能重納正軌。新聞報道員與香港警察攜手合作，並肩作戰調查；不懼強權，揭發一連串社會暴力行為，與外國干擾勢力有莫大關係。港區國安法成立，香港得以回復長期保持的繁榮穩定，香港居民合法權益得到保障；香港終於恢復秩序，國泰民安。」

呢班人仲去唔去到美國呢

大馬咁反共 莊思明姐妹唔知道仲有冇得匿返馬拉

仲要叫時代
叫時代中國丫嘛
係咪有分離主義定企圖分裂國家

血傘上咗未

其實套戲有4部局，之後分別叫 革命，光復同香港！

又飛機戲

最緊要人有事

電影《光復》

100%毫無懸念

4部曲🤭

楊明、曹永廉、莊思明，莊思敏

呢個陣容簡直奧斯卡級數

漏咗馬蹄露呀

今朝我有個做記者既朋友send咗張開鏡拜神相比我
一睇， 成班低等生物無個識
btw當年又話有套血傘既， 去咗邊

咪玩啦 點比呀 一粒星都冇

橙裙叫咩名 幾熟面口

已成condom 啦

其實點解喬寶寶都要奶共佢唔係俾港共迫害過咩

屌你老母垃圾戲

整緊cg

全部mark名

喂大佬
上咗套血傘先啦

你睇埋我嗰份

2020年初，喬寶寶表示他仍然與無綫有某種合約，原本7月約滿，但他決定與無綫提早解約，退出香港娛樂圈。[10]至2020年3月25日，喬寶寶離開香港回到蘇格蘭和家人團聚，但若遇到有好劇本亦會回港客串。

走左都專登返黎拍

本身係懲教，你話係黑定白

仲有個死鬼佬，美國人嚟

黃榕 edc食過

一定好多的士畫面

建國乜乜嘅同類電影

間餐廳gg

真，propaganda最忌有關注
連恥笑都慳返唔使畀

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

本故事純屬虛構

個lomore 圖點打

喬寶寶同一哥係藍?

全撚部垃圾

藍毛毛演奏會開始啦！

有冇記者訪問吓佢支持中國定印度

喬寶寶？我有冇睇錯

拍得依啲戲 你話呢

喬寶寶同tvb鬼佬係咪扮印度勢力同美國cia
兩隻食屎狗

見到個cast已經知套戲會點

唔係俾你睇
預咗佢拍完會拎去社區中心同學校播
主要係洗長者同學生腦
同埋嚮賣俾中國電視台播

都好明顯啦

好多人無戴口罩，祝佢哋身體健康

外國勢力

你係咪誤會咗d咩

又拍埋d改寫歷史片

全部唔戴罩

睇字都覺得垃圾

血傘都未拍 又拍時代

講真
嗰邊係有幾單感染
呢班人渣拍戲不設防真係有機會中招

599F G???

咁撚嘔心？好似仲核突過建國大業喎

2014套血傘有得睇未

咁既人腳 藍絲都唔睇啦

喬寶寶的祖父祖母1930年代曾跟隨一名英國商人從印度到上海打工，後因中國共產黨贏得國共內戰勝利而被迫舉家逃到香港。喬寶寶的爸爸則出生於上海。

係唔係咁撚反骨 祖先避共嚟香港 香港人接納睇你做戲大
而家為錢走去奶一個極racist同反印度政權 全家仲移民蘇格蘭 逼人call英國移民局？

仲以為係假膠 點知原來係真既

擺明抄十年

係咪建國大業啲朋友

報導渣wo
冇份拍

我建議你禁入條fb link到睇清楚skyline media係咩黎

演員陣容都幾柒下
全部都係二、三線

你確定係二、三線
幅相入面好多都講唔岀個名喎

馬蹄露奶咁撚耐都依然唔俾機會佢

藍到黑！

G

真心想睇
即係類似睇the room 嗰種原因

曹永廉六十歲都嚟終於有得擔正

仲有當年李私煙講嗰套血傘拍咗未

屌你個卡士

呢班垃圾撈左咁多年都係撈唔起
唔係真係覺得夠藍就有人欣賞佢哋會入場睇啊
等睇上畫時瘋狂送飛，TVB員工每人硬食幾張戲飛

歡迎提供資料

個內容成個抗日神劇咁睇都唔想睇了

拉

以下為確診者曾經到訪的商場/商廈名單，括號內為最後到訪日期，深色字為最新新增。

瀝源商場 - 富東閣海鮮酒家(13/07/2020)
禾輋廣場 - 金百滬(13/07/2020)
新翠商場 (12/07/2020)
隆亨商場 (12/07/2020)

成班藍絲，到時上畫邊個有份拍都要被香港人唾棄

想睇血傘

唔需要理
拉

樣板戲

講真，黃圈都差唔多出返啲類似十年、選戰既劇集/電影，本地上畫有難度但可以靠賣俾netflix維生

ok
以後唔去

姚螢螢都冇 係咪嫌佢又老又發福所以寧願搵莊思敏莊思明

燉你嘅垃圾湯啦楊明

diu[sosad,咁加電影都有

不嬲藍

人哋十年冇錢拍都做得咁好

垃撚圾

續集
時代2之革命

花園餐廳，以後會罷食

點解你有錯覺佢唔係藍？

維穩電影

個鬼佬以前做CCTVB
唔記得叫咩名

唔熟佢

想知5年前講果套血傘幾時上畫

嗰幾件垃圾電視都冇人睇啦，拍電影

無撚咗影啦

睇呢啲垃圾，簡直係浪費生命

好劇本

有冇投訴師幫Brian T. Burrell放棄美籍 擁抱大灣區

喺ice投訴定cia投訴好

個名犯国安犯無人講？

唔罷睇

Q

布韋傑食屎啦

茶記撚揭社會大陰謀
夠晒中國式社義電影
又然
屌你老母真係不知所謂
時代
時代係我地呀
revolution of our times

紅字好撚好笑好有八十年前抗日電影果種打飛機嘅感覺

光復香港
時代革命

右下個件唔係老黑咩

中共樣板戲

有套叫散後
年頭香港獨立電影節上左

藍定黃先?

一齊食燒豬中武肺

革命

係咪李私嫣做季生妹

算黃
2018 個電影節上左地厚天高

派飛都冇人睇

全部中哂肺炎

何國榮？？？屌
Qbobo以前做懲教，唔出奇

瞓咗無睇，想問之前「正義聯盟黨」宣布開拍嘅電影《血傘》，小鴨有得線上睇未？

有位演員識得，著白色裙個位係小學同學。

利申：勿相認

愈來愈癲

許芯悅

布偉傑

何國榮?

洗錢大法？

死撚開啦

個劇情都幾老撚土

有無10萬票房？

你依家有咩感受

果個係布偉一黎

嘩真係即刻一國一制
逼人睇樣版劇？

sorry 一定避得開唔會睇到

第一二集 [光復] [香港] 上左啦咩咁快拍第三集?

時代3之光復

笑大人個口

一定要tweet
呢啲on9嘢外國人唔識英文真係唔會知

*唔識中文先啱

仲記得死鬼佬布偉傑碌鳩又軟又細

支持呢班人免限聚令
要死唔通阻止你咩

唔係俾你睇
佢都唔預票房好啦
重點係之後拎去社區中心同學校播
洗老人家同學生腦
最後賣埋俾支國電影台播
你荒佢哋無計過數就拍咩

屌唔落

同埋cap維穩費

到時好似葉問中資瘋狂派票仲唔賺到fatfat

唔係佢哋好黃
黃過黃秋生

其實唔好笑
政府講明要搞洗腦教育
呢套戲好可能將來變成學校教材
迫所有學校播

乜撚野劇情

當教育電視咁拍
明未？

咁過左《時代》 就到《革命》

暗星共演

証明垃圾只要奶共都可以升幾級由做電視閒覺變電影主覺

其實其他行業一早係咁行

楊明右邊條友係咪戴咗假髮

兩臭雞比楊曹玩 會唔會大肚

一哥同喬寶寶

俾入境處趕走過，又要少數族裔
不過睇嚟佢都係當自己中国人

有無搵埋吳宇森李力持譚伯鍾鎮濤

最終現場並無任何人因為限聚令而被票控。

呢套垃圾真係送都無人睇

我地反唔反 政府都係照硬推
大家落力宣傳到會去睇既人好on9無腦 你估有幾多人會睇or睇完會信
當初通識都想為國教鋪路咋嘛

時代中國

唔好玩啦 佢十幾年前開始幫民建聯站台

好多老嘢理得你

下年香港金像獎最佳導電影

支那14億票房

見到「香港警察」呢四個大字
就知道套嘢唔洗睇，應該係歪曲事實既垃圾片
加埋咁多位藍絲藝人，就費事曬時間，眼冤

成班畜牲樣

香港獨立電影節係影意志搞，即係專注本土同抗爭片嘅發行商
「香港獨立」電影節

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

呢啲第時第時風向一轉 全部仆街冚家剷

藍屍送飛應該會睇

國家經費讚助

支持《國安法》為名而犯法

風向一轉全部冇得撈

做懲教會有好人咩

咪鬼理班藍屍偽人，尤其楊明。
佢哋根本靠撐狗搏出位搏見報搏有人討論之後彈起。

你試下成班後生做同樣嘅嘢

即使佢地唔係藍絲都冇叫座力啦

叫梁美芬演，我仲想睇

圍爐取暖
班藍藝人係咪冇工開 所以要開套戲養住佢地

隆亨呢排好似有確診者去過

到時周街嘅poster畀人寫曬革命兩個字
咁成個poster變左時代革命

武漢肺炎 is coming to town

布偉傑嚟
唔係何國榮

又係狗警劇

拎721真相收晒佢地皮

布偉傑條死鬼佬都奶共

美國講緊制裁黨安法執行
唔差在推廣

好撚柒啊屌你老母

不遠矣

慘成condom

蔣麗芸同劉馬車演都好過呢班人

會唔會全中國上畫？
一於賺鳩晒佢地啲錢
邊個唔睇就喺唔愛國

血傘幾時上

真

咪由佢地拍睇佢地有幾多收得返

呀豬呀狗都開套戲 堆田區卡士

曹永廉

永遠都咁撚cheap

揸bc？

光復香港時代革命

李大盜已成condom

好期待呢套嘢上畫

楊明仲唔可以做男一？

推乜撚鳩

拉

如果香港喺呢套戲上映之前重光咗

警信早排搵佢拍
可能係做免費job

唔藍唔做

限聚令wo?
廢ga? 小強講兩句丫？
又唔執法？

另一邊係咪貼咗革命？

我相信票房一定爆

呢套就係血傘，背後有中共支持。

笑到收唔到聲

李敏嘉

仲有個tvb鬼佬
應該扮外國勢力

篤灰去美國到

同啲共產罐頭劇一樣
啲taste 好難頂 曾經既東方荷里活
竟然要拍啲咁嘅膠片
其實都幾撚唏噓

俾人睇架咩？

一堆死曱甴

大卡屎

想睇
立咗國安法之後嗰對情侶好返未？

用到電影做propaganda，雖然我地係咁笑，但一定會有政治洗腦效果，因為班target觀眾係藍絲。正如大陸班弱智中意睇抗日神劇一樣
可以點算？唔想俾佢篡改歷史

就算係嘲笑甚至反駁對方嘅論述，都只會令對方嘅論述更加「入屋」，reach到更多人。
所以最好嘅做法係宣揚返我地自己呢邊嘅論述，爭奪話語權。
通俗啲講，即係鬥大聲鬥洗腦
至於防止篡改歷史，請積極加入維基百科戰線

楊明死全家，曹永廉老婆俾黑警強姦死

呢d政治宣傳兼醜化西人嘅片要搵到鬼佬肯拍應該唔容易，可能用重金收買
不過唔知布偉傑擔唔擔心佢係美國d資產

外國勢力下的洗腦式影響

咁中國呢啲叫咩

大樣衰唔比入鏡

因為全部都唔係人

好快有bno平權電影
《當香港遇上倫敦》

幫佢諗定續集
愛國演員因撐警被美帝制裁
牽連家人同被制裁
外國勢力煽惑青年冷嘲熱諷
眾演員被假新聞抹黑弄得抑鬱
為免被黑暴攬炒
演員們一家在黨的協助下
移居大灣區
子女入讀人民子弟學校
天天接受國民教育，學唱紅歌
將來志願參軍打美帝
演員們則每天登入學習強國
努力革除英殖殘餘思想
並一次過清還稅款
為祖國貢獻
每天過著快樂生活

前排右一係咪勝和沙田me

諗起私煙bb個套電影
唔知有得睇未

唔想知

蜀中無大將

唔洗驚 班藍絲阿叔有幾可會睇戲 撚有人睇咩

國安大法好

芝麻廣電局話，唔可以拍同西方人戰爭的電影。

有份拍個啲呀
全部當哂做黨員處理

Cindy Kwong
今年去左選港姐唔入圍

究竟佢係拎商務簽證定隔離左 14 日？

依堆陣容搵鬼睇咩

曹永廉與莊思敏則強調電影內容「很中性」，「我們帶出一種認為較正常的想法，希望大家開心，香港和諧一點，不要撕裂。」

見到呢度真係嘔血
幫政府政策做宣傳叫很中性
唔想撕裂又為異見者形造反派形象
九成九又係果個乜鬼香港再出發d屎橋
當權者同佢地嘅擁護者永遠唔會去了解人地想要d咩，淨係一心要控制人地點諗

send畀英國內政部有冇得諗
等佢留返喺香港共享中國人榮耀

想知佢返唔到美國會樣係點

無啦啦起人國泰底嗰個